# ディレクトリ構造

Orion Context Broker は多数のライブラリに分かれており、各ライブラリにはいくつかのモジュールが含まれています。モジュールではソースコード・ファイルとそれに対応するヘッダ・ファイルを参照しています。各ライブラリには、`src/lib/` 下に独自のディレクトリがあります。

基本的にライブラリを初期化し、REST インターフェイスを起動するメイン・プログラムは、独自の `src/app/contextBroker/` ディレクトリの `contextBroker.cpp` にあります。

ユニット・テストと機能テストは `test/` ディレクトリの下にあり、テストやリリース作成に使用されるスクリプトは `scripts/` 下にあります。

* **src** : ソースコードと、次のサブディレクトリが含まれています
  * **app** : アプリケーションのソースコードが含まれています。各アプリケーションは別々のサブディレクトリにあります。メイン・アプリケーションである Orion Context Broker は、**contextBroker** ディレクトリにあります
  * **lib** : ソースコード・ライブラリが含まれています。各ライブラリは別々のサブディレクトリにあります
* **test** : テストが含まれています。いくつかのサブディレクトリがあります。各サブディレクトリは異なるテスト・スイート/プロシージャに対応しています。最も重要なサブディレクトリは次のとおりです :
  * **unittest** : ユニットテストが含まれています
  * **functionalTest** : "テスト・ハーネス" エンジンに基づく機能的なエンド・ツー・エンドのテストが含まれています
  * **acceptance** : Behave (NGSIv2) または Lettuce (NGSIv1) の Python フレームワークに基づく機能的なエンド・ツー・エンドのテストが含まれています
* **scripts** : ユーティリティスクリプト (テストフレームワークで使用されるスクリプトなど) が含まれています
* **doc** : 以下のサブディレクトリを含むドキュメントが含まれていま :
  * **apiary** : apiary ベースのドキュメント用
  * **manuals** : MarkDown ベースのドキュメント用
* **rpm** : RPM 構築のためのファイルが含まれています。*(非推奨)*
* **etc** : etc/ にインストールされているスクリプト。通常、RPM パッケージに含まれています。*(非推奨)*
* **docker** : Dcoker ファイルが含まれています
* **ci** : Orion のCI プロセスに必要なファイルが含まれています
* **archive** : 使用されなくなった古いファイルが含まれていますが、まだ削除するのが適切でないファイルが含まれています
